如果我係黃心穎就即刻返香港

企喺前線，贏回所有
TVB就一定冇得撈，Viu可能仲有啲希望

好似唯唯咁翻身

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

唯唯咪醒目囉有腦同無腦真係差好遠
唯唯而家做左我idol

唯唯呢d咪醒目仔 典型香港人
從來唔邀功 自己默默耕耘
獅子山精神咪呢d

🤣🤣🤣🤣

屌你老母